Цель и суть проекта: Создание системы, реализующей поиск изображения по базе афиш. Система получает на вход фотографию афиши и ищет не точную копию изображения, а возможно претерпевшую ряд преобразований, как геометрических, так и цветовых, путем нахождения объектов(групп особых точек), обладающих схожими признаками, на данных изображениях. Также работа над проектом предполагает обработку достаточно большой базы изображений.